到底係啲咩造成ig打卡風氣?

以前碌ig都唔覺，
呢幾年就見到越嚟越多人係ig po啲打卡相。
飲杯珍珠奶茶、食杯雪糕又要影，
去到啲所謂打卡位，又要擺個啲懶自然唔望鏡頭嘅pose。
去展覽、博物館，又係打卡最緊要。
之前好l多人去大館，但認真睇嘅又有幾多個?
到底係咩造成呢個風氣?

心態

自卑